有無人成日玩手機個時㩒錯制

開左相機
打左比人

試過，冇lock到機